想講 20km 難唔到大家

btw 如果次次都要20km 要諗諗應對